做個統計 連登有幾多毒撚？

12月24號到宜家出左幾多日街？
少過8粒鐘
日日出
利申毒撚樓主咁多日都只係落過街食lunch

得你一個咋

27號唔洗返工呀？咪出左街囉

日日出

去做gym

好撚多活動

Agger，我27號都要返工

除咗27番工，冇出過，今日出咗去買飯食

三失青年只係會留屋企hea

睇黎得我係真毒

濕晒

冇野做≠真毒

點會唔係=

你真係未返過工

毒撚未見過世面